F奶繼母沒穿小褲褲？ 綾瀨遙疑「真空上陣」掀熱議

33歲女星綾瀨遙長相甜美，18年前以拍攝泳裝寫真出道，演出首部電視劇《金田一少年之事件簿III》受到矚目，2015年與大導演是枝裕和合作電影《海街日記》演技備受肯定，是日本當紅一線女演員，近日她的新作收視口碑雙贏，但在劇中總穿貼身衣褲的她被發現疑似「真空上陣」！

綾瀨遙有著圈內公認的好身材，她在新戲《繼母與女兒的藍調》飾演精明幹練女強人，劇情看點則是她在婚後如何成為一個好繼母的暖心故事，劇中綾瀨遙經常穿著緊身OL套裝亮相，擁有F奶巨乳的她傲人胸型一覽無遺，日前更有日媒報導，穿著貼身長褲的綾瀨遙，一個抬腿、下跪動作竟看不到內褲痕，疑似沒穿小褲褲就上戲，也可能為了畫面好看而穿丁字褲，截圖畫面一出引起網友熱議。

10

9

圖？

8

7

6

5

不孝有三

4

你準備10 個月後多個細佬

3

2

1

樓主我屌你老母

diu

綾瀨遙...繼母...痴線...真係會心臟病發架wo

這才對的

lm

梁議員

今次有圖都冇用，準備做哥哥啦

咁都有新聞
未聽過無痕內褲？

咁樣叫真空上陣
你話佢條底褲長到落膝頭都得啦

屌你老母啲日本仔真係多鳩餘

長褲裡面唔打底有咩所謂?

人地齣劇咁撚感動亮然留意埋D位

屌 浪費我時間

唔俾人地著 t back？見唔到邊即係無著底？

人嚟 放大鏡

乜撚都睇唔到 仲咁多正評

屌你褲都除埋比d咁既野我睇？？？

佢老咗了 以前真係隱乳界天后

因冇底褲㾗 所以以為無著 t back

查實好大機會係無㾗底褲 去uniqlo望下 佢地都有賣

呢d只係毒男幻想

對波仲係度

呢套繼母算係佢作品中既突破 感人 同劇情唔錯 今季黑馬

屌你老母 唔收貨 more